毅進仔真心無腦

鬧人毅進仔，都真係幾難聽；但鬧警察毅進仔，反而又好似剛剛好。警察除左體力，亦要有智力，包括AQ & EQ。但佢地都無！好多時唔係講緊佢地學歷低咁簡單，更加多既時候，係學歷低背後帶黎既各種問題：對於權力既掌控&使用，槍械管理、咩情況底下決定開槍、面對示威者既EQ...... 佢地全部都無！一竅不通，個腦都好似未進化咁，當正把槍係自己鐘意點用就點用咁，得閒無事就可以向住示威者個頭打幾下；喺記者面前都唔收下，然後事後仲話大家抹黑佢地！？WTF！？
班毅進仔就好似成班爛仔頭咁，比呢班馬騮屎忽黎陀槍，都咪話唔得人驚。
香港警察，攞既係納税人既錢，做就做林鄭隻狗。從來警察都唔應該係同市民對立，唯獨香港警察。
唔該果啲做警察既用個腦諗下啦，自己除低套制服之後都不過係一個普通市民，都係會受逃犯條例影響，示威者爭取緊既，亦係你地以後安穩既生存環境。咁鐘意做狗，你估林鄭會優待你咩！？個腦進化下啦！

黑警死全家